[3DS/SWITCH] MHXX 討論區(28.2)

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

新手下位整咩裝先？

俾錢買礦石裝
等高手帶上上位先再整

新post 留名！

加留friend code: SW-5580-2864-4412

lm

如果單機呢

諗定藉口俾炒家

1.打風，有啲貨遲左到(其實自己hold著)
2.日本個邊到唔夠貨，派少左俾香港呢邊

集中返晒一個POST仲好啦, 大家都係MHXX不用分那麼細
利申: 3DS獵人, 會買埋SWITCH版同班舊戰友一齊打

留名等收工

仲未買NS

開gp狗

今日應該會偷跑 有冇老手巴帶上 上位

會不會加 MHXXNS 下位和上位 Key 任 List在第一頁?

Rush人時, click 去第一頁有就好了.
之前睇住 rush人

炒價我買DOWNLOAD版唔L好

所以我一早入定錢落e-shop
如果唔炒咪買實體，e-shop買其他game

留名等報價

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

謝 S_Roberto 巴

如果搏今日偷跑，幾點出去SSP睇好？

仲係第一頁

今晚買下載版

重拾興趣

尋日有game 舖fb 講話三點後9成有貨

真 ?
今日晏就岀去

留個靚名

今晚用3ds過完save就正式收埋部機

同問 (如果無高手帶)

上個post有師兄答過下位鬼蛙裝

留名等偷跑

下位鬼蛙 上位斬龍 足夠過渡G位

留名

黃金金源訂左390
未訂398

都唔係咩秘密,四圍都係差唔多價

加唔加密影響得幾多呀

我果陣下位用巨獸

其實下位用咩都得 最緊要夠防 技能唔差好遠

連登AC咁易開, 呀豬呀狗都開得, 都唔知加密做乜鳩

係唔係聽日先有得過save?

想問一句 大家講既下位鬼蛙 上位斬龍 斬係意思打到後期先？定一開波目標整依套

同埋你地會點玩
-玩死一種武
-玩死一種近一種遠
-玩死近武 但主太 副斬斧 等等？
當然未計武器限定任

尋晚D人就已經過左玩緊啦

理論上12點應該有得過

期待 下晝出去望下仲有冇先

知唔知多唔多貨?一陣去買唔知仲有無

旺角有未

過渡裝 下位上位裝其實無太分別 夠防就得
武器睇個人
不過未去到G位 你都會唔夠錢同料整咁多武器玩

咁都要加密？

加慣左姐

有咁多種武器風格俾你 當然要咩都玩下啦

我初頭玩兩隻近武，蟲棍同太刀。
蟲棍打鎧龍果啲，太刀就咩都打。

喜利開左未

我都想撚下枝棍 但唔熟 見靈活性幾高

我可以答你
邊種武器你玩得開心舒服就揀邊一隻
唔需要執著用邊一種武器

我P3果時起手係玩弓
3G就大劍
4代之後就片手起家
而家XX我每種武器都砌左至少一套裝出來
咩武器都玩d

姐係叫你下位整鬼蛙裝，去到上位再換上位既斬龍裝，
至於點玩，答案係你鍾意啦

雖然都係個人喜好問題
見到有d frd除左太刀之外咩都唔玩

呢樣我唔知啵,但金源通常好小無貨掛

會少左好多樂趣
不過如果要玩埋儲章
要鬥技全S
咁就一定要你對某幾種武器要有一定熟練

當然
今集多左空戰style
大部分武器都可以跳起9斬就得
唔需要理咩派生

空戰 圈體打太多好似冇用？係咪

依句岩聽 鍾意咩就玩咩 打機本來就係求開心

圈體？
我覺得一團人有一個空戰騎怪就夠
太多人個輸出會變低

咁人地剩係鍾意太刀喎夠開心啦

3之後無玩,有無巴打簡介下有咩唔同左

高清左
多左style 唔同style唔同動作
有高低差 可以騎怪
有新怪 有新裝
有得上網玩

空戰打團體先最有用
今集始終都係愈騎得多就愈有利
隻怪一訓低就大把時間輸出
不過我唔建議4個都空戰
空戰好難鎖死怪既弱點去打
平時團戰1-2個空戰就夠

個2勳章s 2個人9打都做到啦

好似聽講金源開始升

好似話398 -->418

有價有市 多人買一定食住條水 你睇瀨尿牛丸

收工有望438

e家連上網會唔會ban？

玩野啊

屌你又炒，game都有啲炒食屎啦

真心問
之後唔記得邊部機玩偷跑連上網會ban

請問有冇人試過 switch 係咪可以連3DS?

有無人同我一樣想switch版唔繼承由頭起家

我用3ds 同你試下

奴隸去唔到買game

食個飯都行返轉頭睇睇 428宜家 重要排隊買啲人 個呀姨重要串過馬撚

[member]

下位狗龍-下位鎌蟹-上位斬龍-g位斬龍-螳螂

團空戰最好2個蟲棍一眠一麻

好彩去咗好景買 雖然都係貴咗

上位到G級用黑炎燼刃都可以

新手留名等ff大佬carry

或者4個重弩機關槍，不過呢d好後期

你本身有可以用，無就無咩必要刷

過save app用得未??

add me
SW-1334-7021-4641
只玩話psp嘅2g 當我新手

觀廣電梯果間全港最黑
各位巴打有野都唔好去買

雙麻仲好
眠武自己友熟既圍內打都仲可以
打街場一定係悲劇

新手如果唔急既話都係建議第一次過任solo,打素材先連機搵團，始終mon hunt 都係單獨面對隻怪先最興奮

正價係390？

蟲棍forever

桶都未放就醒咗

而家黃金咩價位

428

麻棍最頭痛係輸出姐
不過打團有隊友補足返冇咩所謂

黑炎燼滅可以打到好後期
我打超特有時都係用呢兩套
儲定就岩架啦

唔知今次偷跑, 任記會唔會鎖機

佢鬼知你係switch定DS咩

有無射碎護團

HR999既欣直巴

今晚射碎，幾點開

轉save舊野係咪冇消息？

真心 ?

出左啦

今晚唔得閒 要12點先番到屋企
宜家有時間，可以射到3,4點

會鎖機㗎咩

有無兄弟一齊由零開始 唔想再玩3ds個save
不過又唔係好想再挖護石

x同xx都冇玩
想問下今集一個人騎左上去之後 其他人依然唔可以幫拖？

本身冇3ds算唔算由零開始

唔係鎖機既問題

之前3DS 有Game 偷跑, 任記鎖機

我hr1咋

可以

屌，如果上到429，我買數位版唔撚好？

數位版幾錢？

欣直都要人carry 無人識打mh啦

總有人鍾意收實體

之前睇好似450？你429加車錢時間都差唔多啦，仲要比班炒狗鎌

can't agger you more

Sun Moon嗰單嘛，嗰單唔係因為偷跑鎖機，係因為老番狗而鎖機

屌 加價加得好快
已經要428

430

轉換到save未

行晒黃金最平420 有間418問完番轉頭438

元朗點？

食炒不如上eshop

超過四百都係買DIGITAL算

已引繼 hr71個save唔玩住開個新人玩下

老番仲要偷跑玩連線真係好撚狗

係咪跟3ds apps過

好似中左伏 係村入面勁lag 打緊個陣還好

係 dl完個app
第一個option gen pw
switch版mh入pw>3ds第二個option>upload上server>switch dl返

lag

你唔係想四個騎背插怪嘛

無試玩咁流暢

今集可以照打

我而家比較想知連線係點
switch會唔會好易斷線

依個真係大問題

屌 如果430我買數位版好撚過，多一日唔多少一日唔少，唔撚益你班炒狗，今日個價又唔會回落，等聽日算數

真係eshop買冇咁嬲，橫掂又唔會放

有冇巴打知而家eshop可以買未呀?

要支持小店，好似有班膠係咁講的

試玩無村試唔到村流唔流暢

未得，我喺Amazon買左攞左code，但都要今晚凌晨先可以download

玩孖車、Splatoon 2、炸彈人、SF2 online未斷過線

斷線個D我懷疑你附近太多wifi訊號干擾
依家係屋企search wifi都可以十幾個訊號
如住公屋成堆訊號超近

但MH一出預早期可能D server會full load
即使server可能只係做配對玩家
online打早買未必好享受

3ds都唔會啦

無左快速調和

有冇巴打已經試咗喺電視玩？
自從MH3已經冇試過喺大Mon打MH

NDS,Wii都唔會

同以前最大分別係
十幾年以前wifi得好少人用
依家附近十幾廿個wifi
互相干擾
香港高密度居住情況更壞

PS3 MHP3 HD同Wii U MH3G HD都有得電視玩

但唔知點解MH都係手提機玩會煲得耐D

連埋轉插用ps4手制玩緊

巴打 轉插邊到買?

本身有3ds版
如果買埋ns版感覺俾仆街capcom 硬cap 兩次水咁
觀望中

淘寶 coov

正
我諗住用Pro掣
畫面唔錯嘛？

轉插幾錢到

有冇人幫手睇下download版有幾大 冇機係手

過得去啦

好似10.2g

50人仔

想玩返勇氣重弩練下手感但村上位d怪太脆

巴打隻手指

有無巴打整mhxx 新手指南

我係喜利訂咗
佢係咪唔會通知

打g霸龍

4>4G
X>XX
咪又係俾人硬cap兩次水

一開頭啲採集任完全唔想打

可能佢x都有買

唔知點解個腦 係咁loop芒近亨個背景音樂

已經過得SAVE
但DL任應該要聽日先開放下載

咁係3ds dl 哂先移植

搭單問句 save app係咪入game自動叫你dl?

係咪唔好連上網住
會鎖機？

同你講冇事
但鎖左唔好搵返我呻

唔識日文 有無老手可以講下整完人樣 個6格係咩黎

自己睇

3ds X版點樣過save落switch到玩
過完嘜都無既

笠水
但已經買左game

轉完save，可唔可以好似以前psp咁，自己連機過物品？

其實個位有說明書教

有冇巴打知道1星打十隻龍仔個任點出
我上網睇係打完個任搵俾任你個條女講野就會出
但係點解我冇

狩獵風格同狩技入門

MHXX中文攻略，最低有武器操作介紹，因為多左狩獵風格同狩技，舊武器駁招都好唔同

日文攻略wiki

咁咪玩住村任先囉

移植作有無人直播

SF2同SF4出過N個加強版
仲搵笨

Capcom係有一間製作有水準但冇良心嘅公司
當D fans係櫃員機咁不停提款

某格推大台實會

有冇巴打已經試咗同3ds連線有冇問題未

掘蛋啦重望

其實我都係睇完過唔到先上黎問

如果報價/問返左貨未果d 不如過返隔離post

有巴打話switch同3ds唔可以面連,要靠server連
係咪真?

靠server連點同面連...

真

switch同switch先可以面連

其實直播移植作會唔會ban

有frrend知我玩開3ds版
佢未出game已經係咁叫我carry佢

carry埋我

你3DS DOWN左個過SAVE APP未

無錯....我有齊4, 4g, x 同 xx
宜家又出多次xx ns版
capcom真係正仆街
好在佢3ds同ns可以互連
所以要嚴重考慮下買唔買多次隻xx

咁而家係咪已經可以online連喇

我出左error 006-0332....
知唔知應該點解決

追post見到喇

引繼既話 名係咪無得改過 要用翻舊save既名

我諗如果要3ds同switch面連嘅話
可以試下用手機share上網比3ds
Switch就用另一個電話個share wifi上
總之兩部機唔係under同一個ip嘅話
咁應該得

官方一早宣傳片已講左
兩代機MHXX唔可以面連
只可以網連

即係侷多D 3DS玩家買Switch版

咁樣咪即係網連
坐埋附近就呃自己面連

你所指既3ds同ns係咪同一個人物/save先？
如果係既話無論點上網都唔會連到因為佢鎖死個save
如果唔係同一個save你點連都得啦

等睇幾年內
MHW同SF5又重loop呢個加強版或移植版地獄

之前陳年Rockman合集都又移植過去唔同平台
魔界村都出埋落手機

Capcom係移植多平台專家

得左了 有得改名 性別呀臉相全部都有得set過或者用返之前個save

完全新手
採集任唔知做乜鳩
求教學

利申 搵到邊到做任已經好叻

一樣
0332

同我一樣
連 第一個特產（草藥） /特產（磨菇） 都卡

其實依d採集任係幾難做
推薦都係上網搵下個採點先 會快d

tv mode 有d lag, 係咪正常？

地圖都冇得開

有冇老手帶打 我要2個蛤蟆的油

我唔想比錢買多隻一樣嘅game
個frd又要我carry
喺屋企網連會好辛苦咁話比佢知啲料點拎，啲採集任點玩

我指我用3ds
個friend用switch玩（佢冇玩過）

手機是但用個app通話
但教新手認真煩

上mhxx wiki睇

有冇約戰區

新手你冇拎地圖道具就去採集

出左error 006-0332既巴打 你地試下del左switch mhxx體驗版佢 我頭先都係error 006-0332 del左個體驗版就ok了

營地個藍色箱

唔爭氣地笑左 可能因為試玩唔洗拎 所以唔知

岩岩先買機，想ar係咪要用日本ac 先連到線打？

想問*

不要再說了

3ds玩左百幾粒鐘，諗緊買唔買

但諗諗下今次會唔會係ns甚至掌機最後一隻mh。。。

到而家仲係0332
求救

屌太耐無玩拎G位裝打上位雷狼龍都比雷狼係咁屈

斬斧咩mode好

一受信就0332

勇

遲左整而家過唔到save

係咪齋用劍mode

係咪順住d任接就得

唔係 想趕進度就打關鍵任

大把特許任未打 等新獵人們升上黎carry我呢個老屎忽

kana long time no see

我岩先想喂下你但驚欣直巴唔認得我所以無叫
容許我叫你一聲大老屎忽

我跟ff巴搵食

少壯不努力呀
我MHX打得3個特許10就停...跟住MHXX出已經無乜人打LV1-10
跟手打幾個4個超特就停左(唔想打LV1-10 )
家陣等人CARRY
BTW仲未買GAME等今晚11點

又點名串我廢

key任頭一版有 可以參考

成班高手係到扮廢

求CARRY LV 1-10

邊到開單人任 屌

如果係最後就更加要買

索索：『以後仲想出街打芒亨?去玩手機版啦...！』

今晚開部3ds玩
昨日打足全日為咗整狂整弓
可以一邊carry人一邊練下弓

有無3DS save to switch 教學?

你想玩集會所定村？
你係邊一個村

太刀應該點升好，用一開始俾果把繼續升定整鐵刀or骨

我諗係第一條村吧？喺村中間有個女人企喺塊板前面 同佢講野

新手求老屎忽教 應該出咩裝先好一開頭 同埋有咩武器好用推介
玩到psp 雷狼龍個版就無玩

開頭唔好用遠攻
近攻既隨你鐘意啦

你係咪gay

Mh玩女角是常識吧

下位鬼蛙

你以前有玩過 就知有咩你鍾意用啦
蟲棍盾斧d武器唔熟咪遲d先練

採集任係咪解關鍵果D就OK?

有冇網介紹晒6個style加全武器操作
巴哈唔覺有
依加整係用空戰同公會
申利 psp獵人

但狩技個d點配 完全唔明
平時用開太刀多 見人玩變形斧好過癮

女角語音11/18 無得輸

有無人解答到

上面有人話del左隻試玩版就ok

sw-2876-5286-2983
有冇巴打carry 到上位 想砌鬼蛙同斬龍裝

又鬼娃裝 不了

毒撚只能夠玩住村長任先

狩技唔想煩就一律用絕回臨戰

有無巴打有3ds mhx 去 switch mhxx 教學? 唔識睇日文

好多真係淫叫咁

SW開房 房號有英文?!
咁3DS點連

謝巴打 就決定用呢隻聲

唔得

可能server問題
可能網絡唔穩定

有冇咩勁新裝整

所有出現0332情況嘅人請睇左段片先, 3DS按左送信之後, 要等紅色字LOAD完之後先再去switch到按受信, 否則就會0332, 我之前就係咁

係咪只有日本？

新手完全唔知做乜

日文

玩玩下就會識

整角有冇得之後再改

我懷疑係3DSXX都要更新到1.2版本先得
我尋日更新左
一take pass

唔係 sw我手多打埋姐

試幾次失敗,宜家寫住連携回數係上限而且冇得解除

呢段片下次每個post都要擺第一頁

想問3ds有冇得同switch連機

咁多位老手
新手玩到2G 就停左
想問下空戰操蟲棍好唔好上手

同埋養蟲係咪好煩
我又想玩充能斧，又想玩操蟲棍
應該要邊個風格好

有

想問係未要3ds 同 switch 都要同一個id????

都係錯呀LOL 少左2個數

儲斧我用公會
操作最近似4同4G
練好點用個儲氣樽同埋上紅色斬氣後
佢嘅屬性輸出好正

Switch版依家除左同自己fd上網連/面連
可唔可以上網入人房玩果類？

但男角裝型喎 女角裝有時mama 雖則 聲係好j

空戰棍好呀..養虫就煩過HIHI=升多件武..又要睇多野
唔想攪咁多就空戰斧.一樣勁(我無玩斧..聽人講好勁 )

諗咁多做咩
玩完女角再玩男角
或者玩完男角再玩女角都得

斧果到好伏咁

如果蟲棍 加比心機養蟲 真心勁

巴打 咁充能斧係咪好渣？

係咪可以轉風格？

有人話改廢左 但又冇講改廢d咩

空戰麻棍 打4人團會覺得自己CARRY緊

JOJO！我唔做人類了！
我要直接做貓

可以每次出戰前轉

唔太清楚 我都係練太刀棍笛 要搵啲專家解答你

咁可唔可以教我養蟲

事實上係有麻棍係易打好多

麻棍撚HERE

同麻棍fd玩會唔準佢轉武

我朋友話我玩番 直接公會風格算啦 打番最基本玩法，但係覺得 緊係要試新野

易過頭 我通常當終極兵器 打唔贏先拎黎用

巴打求Carry

agger
有麻棍會變左另一隻game咁

但係棍係咪空戰最好？

用過晒覺得公會最好咁冇得講
試都唔試新野就有d可惜了

我都係出G平均蟲 金身時間長D又有耳塞乜都加D咁
最主要係好可掃人跪人地又掃你唔到

村任係邊到接

好易騎人
但單體輸出低 要識食蟲拎buff

討論咁多都唔知要咩風格同狩技好..

3DS出左5隻MH

自己試到就手咪得

呢樣真..所以我都整左套紅黑棍扮高手
麻棍騎完麻再跳又騎再麻放多個陷阱差唔多收工(超特就麻煩D )

有tg加 交流下？

但之後推mhw

之前試玩 玩蟲棍順手但係唔知要咩風格好
又怕冇得轉風格

打算私下傾 唔侵我地玩

有得轉

最好一齊傾啦 我都想撚下棍

有冇group 求Carry

無嫁啦...空麻棍...一玩..就一世嫁啦..返唔到轉頭
小心睇路

好呀
我地全個post入晒去傾
等等我先摺左依個post先

你如果細心留意mhw堆新片
擺明呢隻係討好歐美市場
mhxx係照舊日式
即係MH分家拆左兩個style

mhw開發左3年
整得靚左咪等耐左先出囉
唔好預呢種畫質可以3DS咁4年半出到5隻MH

空棍狩技要邊個好

日文-絕對回-日文
呢三個狩技唔識睇

傳送岀左意外
Save無左

連登好多開group狗
5p仔mk仔醉愛

未知capcom分針 巴打會有咁既擔心都正常既
我都覺得唔會咁易放棄手提機市場

根本成個風格都轉左 （暫時睇）
但畫質係靚左既 但我覺得冇左mh果種風味

唔睇topic 以為隻mhw 係witcher

斬撃斧推薦邊件升

絕回啦岩岩玩黎講最安全...就算後期都係用絕回多D
想型咪虫纏

做人做狗自己揀

連携解除唔到點算,又引唔到

mk + 動漫日系人設既幻想真實系
變左photo realistic 超真實系
我覺得係兩套風格而唔係進步

玩左一陣之後既感想係
以後開場唔可以再叫Z順

點出意外法
講出黎等未轉既巴打提防下

不過佢唔係會幫你備份既咩

改成點
I順？

改成
我開你打

其他人冇得開任？

上傳個下會del sd card save
再傳送個下話電波環境惡劣 error
再禁翻就無左 復元都無左

可能會有好多999HR搶住入

無得避嫁WO呢D 怪自己唔好彩啦巴打

好恐怖
乜咁唔安全架…

有冇相影低？放上黎警惕下世人

超感謝
繼承到啦

攪到我驚驚地
呢排玩LOL都成日無啦啦幾秒上唔到網攪到要RECONNECT
PCCW ON99

斬斧玩咩風格好

唔係
係個介面變成
4個人名直排
應該叫 直下順?

空戰 my favourite

上位裝姐 豪得起
一個星期翻翻黎

咁仲方便啦 一人一任姐

0332是否無得救？

冇少喎 係咁多個數字fd code

房號碼

原來係FD CODE.我以為係房號

唔識用蟲棍

54-1381-0147-0195 有冇巴打carry 下

你開我打

斬斧一定玩Striker
無限劍鬼MODE+劍鬼迴旋斬

輸出同控場既取捨了
劍鬼加乘係好高 如果有人控場的話

介唔介幫我刷返套鬼蛙裝先

GO!

再用迴旋斬掃走哂自己友

[ quote]
GO![/quote]
巴打帶埋挖礦/虫網好D.會用得著D野

巴打帶埋挖礦/虫網好D.會用得著D野[/quote]
kk

kk[/quote]
係咪一家要返自宅果面先有得買？

係咪一家要返自宅果面先有得買？[/quote]
唔係..係入面有

村位1星打咗3個關鍵任仲有一個都無上嘅

我有玩3ds MHX 想係switch玩XX
但係3ds個任記ID唔同switch個ID
咁個save可唔可以轉過去switch玩

可

你跟返上面條片
移行果時選MHX送

見到有間賣480
咁貴搵鬼買咩
無意中聽到一間個老闆話黎貨340

唔係..係入面有[/quote]
大約要打幾多場先夠素 我睇唔到要求數量

連邊度接村任都唔知
有冇巴打教下我

我剩係psp有玩過既新手
SW-6973-3518-7683
有無巴打carry我一齊玩

感謝

大約要打幾多場先夠素 我睇唔到要求數量[/quote]
你去右手邊整裝果度整/佢左下會寫要幾多野

SW-6754-4962-1888
求carry

你去右手邊整裝果度整/佢左下會寫要幾多野[/quote]
惦哂 ok！

惦哂 ok！[/quote]
大角嘴係咪巴打黎

大角嘴係咪巴打黎[/quote]
應該係

Friend Code 不是咁用.

你們開房, 給房號. 入左房給名片, MHXXNS 內才加到好友(自動加埋FC).
以後可直入加左好友房(要有位,四人以下)

直接加 FC, 不能直接入房的.

應該係[/quote]
裝夠數 清任上 上位

裝夠數 清任上 上位[/quote]
打KEY任

新手一問 開人個陣個狩技之後有無得轉返

同把聲有無得換 個人跑個陣係咁咳好煩

技有得換
聲好似都有

聲無..狩技係自己屋個箱可轉

想問玩過3DS 既人
有無覺得game 聲太大
但打怪/怪聲無哂

《モンスターハンターダブルクロス》のセーブデータが既にあるため、引き継ぎデータへの変換ができません本体設定のデータ管理から《モンスターハンターダブルクロス》のください

我諗住X轉去switch,一禁MHX送信佢就彈呢個，應該點做？

點解我做晒1星任都仲未出緊急任

要同村既人講野

同晒所有人講野未

禁X睇下邊個地方有NPC未講晒野

打KEY任[/quote]
清哂 key 冇緊急既

單挑打g雷狼3貓 覺得自己好柒同廢 點解ff巴可以0分針ko
Btw發覺用pro手制打好好用

你switch既audio setting錯左

想問點搞？🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

清哂 key 冇緊急既[/quote]
唔該哂兩位巴打 要閃人 聽日再打過

Hori果隻都唔錯
200幾蚊抵屌d
中間home掣易禁d
同埋個十字掣可以拆出來變4粒方向掣

清哂 key 冇緊急既[/quote]
要同DNPC講野
BTW巴打我地洗唔洗換把武器等你增加遊戲體驗..咁樣你會好悶

唔該哂兩位巴打 要閃人 聽日再打過 [/quote]
OK

2G打後冇玩過
諗緊入唔入手好
好似好大變化

應該set左surround
去switch既setting試下

要同DNPC講野
BTW巴打我地洗唔洗換把武器等你增加遊戲體驗..咁樣你會好悶[/quote]
唔洗啦 下位d野好易打 只係唔想哂時間刷裝

即刻貓少左

唔該哂

有冇看這貼第一頁? 樓主貼左下位,上位, G位 Key 任.
另某些隱藏任要清集會任才會解到村位任(這可能不適用於你)

天迴特效幾靚

請問你地係入面 點樣溝通

HORI果個係有線既?

psp獵人啱啱回歸，一開波係咪應該打/買套礦石裝？

新手一問開角式揀完名同樣之後揀咩

MHX玩家 HR8想開團
btw XX有冇咩廚裝推薦

FC:5512-0906-5508

簡黑皮膚有勁裝送 你係咪重開？

入右邊map
同個npc講野先有

應該係揀style果到 睇唔明日文

係咪送太陽油防曬?

除左性別 乜撚都有得轉

唔該唒名位
已經上到村2星
發現裝同武器都好廢

我今日遇到同樣問題
所以先解答到你

對上次玩已經係psp

有冇中文攻略

PSP到依家裝備數值重整過2次
你用PSP年代D數值同依家比冇意義

二名裝就黑炎燼滅
有靚石就螳螂

有無人有3ds版放？

恐暴龍混鐮蟹
業物 匠2 未計護石 好似有10幾洞

有都冇用啦 你咪又係要返game 睇日文

有冇人想玩1人1任
9玩 二名 咩都得
有我就開場

HR8 得唔得

有冇巴打想搵人carry下？

想揾巴打由hr1開始玩

14個位數字

明明MHP3試過拎走武器倍率

我用老任果隻 hori果隻見過朋友 又平又好用

62-7151-5117-2653

咁快打角龍？

請問點樣響3ds add switch嘅人做frd

冇呢樣野

今集啲笛好唔好玩? 上次玩已經係psp年代

係咪淨係會出日文版？

有冇啲咩網比全新新手睇隻game玩咩
完全睇唔明

唔係我接
BTW岩岩咩野都冇拎到喵左

邊個係你

ちゃちゃん

大介

入黎玩膠

出煙哥

新手連 點連人都未知 上次玩係psp 年代

Download緊eshop 版，要52分鐘

咁快開到上位任

係咪搵人帶 左上 上位先開始打裝

Ｘ好似打左架啦
我都唔係好知佢點計

下載中

犯人裝+範馬刀真係好撚好笑

ＤＬ裝

不能給名片做好友?

定只是 3DS Switch 不能, Switch Switch 可以互給名片?

要同平台

呢隻只係3DS搬過黎 未知有冇下代係switch

3DS 加左好友.

一方上左 MHXXNS 後好友系有冇影響?

明白了. 3DS 不能直入 MHXXNS 房.

樓上我 re 錯了.

引繼save 是否有error ? 一直唔work?

有冇機打

頭先我都直入到巴打ns房喎
我用3dsll

佢地講緊好友直入

哦
自膠

咁樣講
3DS 個FD list同NS既唔同
唔可以互交朋友
但係MHXX入面就可以互相交換MH卡片

點過。。。。？

燒肉？

1舊靚燒肉
打死D細怪挖肉再用佢個燒肉架燒

thx 巴打

我打左十舊生肉

燒極都過唔到

想問下mh有冇版本之分？係咪淨係日文，唔可以跟系統語言？

有無人玩

要聽音樂..你睇舊肉D色會變..變第2次色就得
再返1區交紅箱
如果真係唔得你就ONLINE我過燒好既肉俾你

下載緊....15分鐘得28%..

仲要過Save

聽聲
音樂完左果一刻即拎返出來就變燒肉

無 得日版

咩係鬼蛙裝
依家係Hr2慢慢玩緊

千奇唔好學果位巴打死SAVE
如果唔係即棄驚

想問下有冇清係成功過到save 有冇教學 驚㩒錯

早幾頁條片

明明係完咗之後變色先係

17-6995-9894-7857
求幫拖整鬼娃裝

亂咁禁得嫁啦..UPLOAD緊果陣 LOCK一LOCK個上網制會上傳得快D

有冇巴打打緊急角龍

我想問新手係咪應該村任一星之後會所一星卡啦卡啦咁樣打

開

多謝各位教我

但係。。。一個新手有乜可能會估到係要聽聲。

61 5512 1504 0216

PSP年代到依家先番
依家玩番好似低能咁咩都唔知

呢位巴打真好人

有冇巴打過左數但dl唔到隻game

新手玩緊

完全係好似玩緊zelda咁

解迷game

mh邊到迷....

有冇人要帶？

有無ICON係主頁?

可唔可以帶我打超特

點解唔ESHOP買 都係5999

超特就。。。要問有冇或人帶我
btw 有冇新手想極速上上位

冇呀 入番redownload 果版都冇野

3DS同SWITCH係咪add唔到friend

我
請問點加你

慘 角龍都要貓

唔該兩位巴打

就係eshop買奶左野

始終用唔慣勇太

你開間房打個room no 比我入黎加

新手啱啱買左game 想問銃槍係咪會俾人排擠
另外有冇老手帶下

依家繼續升定點?

呀強!!!!咁點算呀呀強!!!!
BTW入返去ESHOP CANCEL下載/重新下載得唔得

可以加入嗎? 不過唔太識點入人場

請問開咗可以點樣睇room no

辛苦哂， 我睇下聽日有冇巴打一齊解key任

唔該巴打

依家點
z順?

你鍾意

選項果度有行數字

Ok揾到了
開房中

21-5693-6448-3101

我想啊,求幫手,THANKS

去會所隔離個板接任

等我一陣我更新緊 一排冇開game

可能要sd email去cs 但唔識打日文

咁樣同Zelda比...on99

-1

Sorry

Sor kia巴 原來我冇拎磨刀石

唔緊要啦

家陣先66%

有冇新手要帶
60-2970-8459-1449

要測試下先得. 不同機種, MHXX交換卡片, 有冇得直入,

真係ON99...

轉至DISCUSS
"用HSBC 信用卡過數, 我打左電話去HSBC, 佢地話扣左數, 我跟住去任天堂網頁:

入反ACCOUNT, 最下入反信用卡頭4位: 4521 XXXX XXXX 4231, 過數時間, 買左咩GAME,
我都係咁, 有朋友話一個鐘左右回水, 不過我仲等緊, 同埋佢會SEND 反E-MAIL比你, 確定收到你既問題."

有無巴打知switch點add 3DS既用家做frd?

JOINED, FATBO, THANKS

係咪咩任都未打

61-5512-1504-0216
1人1任
-1

好懷念

新手打鬼蛙求carry
44-3670-5089-0939

Thanks 巴打 轉頭sd過去

ff boss when carry me

冇裝換

秋

欣直

想問下有冇得將r同zr掣互換，即係用zr跑

Hr2 整咩過渡裝好

仲down緊

係,岩岩先開SAVE

變咗4個新手打

hinhin keep going?

，-1

Ok㗎

有冇網有介面中文翻譯睇
好多日文設定都唔知咩黎

求下有無高手帶
頭先4個都新手入咗場照開咗

巴打點打中文

想打鬼娃/推？

呢到-2,hr1推進key quest 緊

得2個 ？

99

想問下已經入左集會所既情況下可唔可以換裝備?

-2

之前未接觸過mh
完全唔識上手
有冇d攻略網教下新手

呢個新任黎

唔該哂巴打

試下街場g5先

睇片會好d

點解打雷狼會出金火

打到G4先解放？？？

打完g4螳螂

9o99999kkk

個network

switch開房 3ds入唔到？

得，但要用房code，無得用fd list入

屌

見入唔到上面鬼蛙房

請問點樣攞特典？
我入左game同貓講左野 跟住佢叫我去搵唔知咩連動口去攞
我搵唔到呀

2個人好難打

sorry 巴打小弟不濟

攞配信貓？

我都唔知呀，隻貓好似送左好多野比我

我都係

想問下新手用勇氣斬斧會唔會好難上手？岩岩玩左陣 打鬼娃果關死左幾次

夠皮 好眼訓 揾第二個頂上

HR10緊急任
62-7151-5117-2653

多謝你

但咩事得2個我入到場

hr10係咪老山

佢地無接任

好撚高清 好撚正 求帶升adore

係

60297084591449
升hr -2

我係隻貓

Ki carry

連攜次數爆左 有冇計

一星緊急任

有冇人帶升

求carry鬼娃
59-5025-1564-4158

開場 我入 edwlw

有無人宜家射碎刷護

真新手都ok?

亡國輕弩仲有冇用

新手打鬼蛙死左

無問題

add 左你先？

可唔可以帶埋我

唔等人嘅

點邀你

我幫上邊個巴打打緊鬼蛙，你開場我入

係咪48-5159-8930-2035

60297084591449
-1新手

入左

我求其開？

你唔係打緊急咩？

係，

開緊急

pish

我係咪開唔到果隻跳狗龍

Ki

恭喜巴打打完老山龍

等等我，整錯野

多謝你地

有無新人場俾我練練SW手感

幫我刷雄火龍裝ok?

我唔識開番條跳狗龍 開左另外一個，找下feel 先

OK

有冇巴打帶打成套雄火龍裝

個小魚入左 變4新手

重開過

點加你

HR11
62-7151-5117-2653
-1

屌佢右邊類比頂住個B制成日禁唔到
聽日去買個HORI先

你開房俾房號人就得

巴打堅帶？

邊到可以睇到房號

今集好似廢左

開完房就+號 右下

都係搵唔到

40 0420 1882 7622
你入..欣直爺都請入

其實開唔開到跳狗龍果關

巴打識唔識入房
禁ZL

咩黎

有無人教我操作2同3點lock target

有冇tg個d可以約戰

應該無滿..都無人..
我SET左HR1-999無理由入唔到

哦哦哦..我去左酒場 SORRY

29 8157 0169 6116

斷左wifi出左去

HR11團 -3
62-7151-5117-2653

點解可以升得咁快

HR11團 -2
62-7151-5117-2653[/quote]

HR8出黎
升左兩下渣嗎

[/quote]
是但開個任比我啦 岩岩裝Game想試手感

草食龍d材料村長邊關有
我打長頸龍打極都係跌生肉

Mhxx Wiki查比較快

一開始就hr8 以前有玩？

YA

炮彈固定傷害 上位威力仲過得去 g位就唔夠抽 好似係

多謝巴打CARRY

新手一開波係咪應該整鬼娃？

有D唔慣調合係+ 號 成日禁錯

新手校服

巴打我仲差一堆輝龍石同火認的翼膜
一陣可唔可以打埋鐮蟹 順便挖石

switch係咪有個制cap圖？

徹甲係固傷呀

即1火龍1鐮 OK!

HR11團 -1
62-7151-5117-2653

仲有成堆G1~G5未打

Push

我都未慣D手勢

隻鎧龍對我仇恨值超高 打2次我先打你1次

大家用邊個操作 我用輕彎局住用type 3 無左個十字制唔掂

岩架
我咁屎
佢唔打你我諗喵多次

弩

彈左

我要勇重弩咁樣好難血洗佢架

我入左窮撚巴打個場 偽娘拎太刀

無wor 等緊你

重弩仔

Kana巴 仲差一隻鐮蟹爪

痴線 咁易跌都可以差一爪 我只要兩隻

請問開頭揀狩技個度點解要揀定？
之後冇得換？

唔該哂巴打頭先帶我地打

邊個係你 聽晚再一齊玩

真新手
到底一開始d素材任 點知邊度有？
係咪睇個icon 係草就係咁揾d花花草草 係石就要揾礦？

有冇hr1團

隨時可換 係間屋個木箱度

點解我太刀出唔到氣刃斬 ：（

kana聽日打g1-g5

係 或者上網搵

上網揾到全部都係得列表

知邊個區有就好易搵

アンソン 應該加左你好友

2位巴打 是咪無用開粉塵sosad

上G位係咪整套燼滅刃裝好？

頭先有位巴打add左我fd code 係頭先個場主嗎？

屌我唔記得帶磨刀石係咁彈 sor

好

我會盡快做哂d素材任先 再麻煩各位巴打 carry

第一次feel到連登有愛

整粉塵啦 呢樣一定要整 唔難整

多謝晒kana巴打

download 完過埋Save
喺電視睇道具箱啲裝備起格嘅喂

黑炎王二名裝校服＋大劍揮手

係咁升上去未有時間洗野

唔洗 有緣再打 成2點半要訓

不嬲都起格架啦
3DS都係咁

村任隔離有個黃色對話符號即係點？

即係要同佢傾計

咁快手既

2把重弩咁精彩

勇氣重弩+超會心+連射心得

sm 條龍

打多1，2場要訓啦巴打

3支重弩sosad

可能放大咗再覺啲

用Pro掣玩好正

冇問題
好似清到緊急

下位砌咩裝好

chilunin so strong

幾個巴打射到癲撚左

收工mode

LAST

呢隻火箭遠攻有D難打

睇唔明日文

鬼娃 現在有人打嗎

點樣打中文架

日文拼音

last set

幫你幫到盡 聽日再打都Ok

你地走錯啊 屌

咁睇下3點之前打到幾多/果兩個巴打頂唔頂到

灰左

打到三點我訓

換左好友未？？？

有冇人可以帶打燼滅刃？

篠田巴打是咪痛恨會心裝？_？

好似加左

打埋呢場訓了

有冇人hr1打起？

訓

巴打係咪破壞左你遊戲體驗，我地呢班重弩獵人

ty so much

巴打有無掂到隻恐暴龍一下sosad

佢掂都未掂到隻恐暴龍就死左sosad

冇呀
但係打果時我係幾無力既

講完都整唔走嘅

要去搵村民講野

有冇中文新手教學
全日文玩到好冇心機

從來未接觸過MH

唔明乜野? 村中間到接任
接完去上面出村 藍箱拎補給品(地圖 肉)
一開始最上幾個都係採集任 唔駛打
如果你話操作個d就睇你咩武器啦

我幾年冇打mh 今次switch先玩番
識得既盡量答你 今日打夠

點解村任打哂關鍵任都冇個緊急任出黎
太耐冇掂mh

主要係亂行亂A skip 對話搞到冇癮

新手一問 有冇得打番牙狼個任？ 如果有 要點先開到

喔 咁其實冇所謂既 全日文係辛苦d
但你知邊到買道具 接任就得架啦
隻game就係打龍整裝無限loop
領左貓未? 毒撚唔連線就搵貓陪

如果對王道/爛gag對白無特別要求嘅話，故事其實好簡單，mh賣嘅都係打果part，好似係
mh咁多集主線都係講主角由新人hunter變高手救世界
中間有加插介紹新原素，今集係獰猛化
跟住d對話接任，跟key任打，基本上就爆到機
完

弓手靠路人用套上位泡泡龍裝打到G4
終於整咗套g級礦石裝唔使驚秒殺

呢個係提示同村任務相關嘅quest，clear咗任都會響度㗎

咁夜有無人玩清g任 帶3個新手frd玩到而家

dlc黎，出title/入房搵貓入download果頁dl啦，全部免費唔洗客氣

買eshop版有無伏？

引繼唔到
係咁出server down 左之類
究竟有冇咩要注意

點解我今朝睇重係準備中咩都冇？

新手留名

有冇新米一齊起步一齊玩?

有 一齊玩

有無人開room一齊玩
利申hr1

有冇可能將LR同ZL/ZR對調？
玩splatoon個陣已經覺得呢個LR好鬼難㩒

新手用咩武好
用公會太刀無以前種感覺係到

有，但係要放工先玩得

剛上g幾時可以打銀嶺

如果用太刀，一開始應該升邊把好

HR10
上g位想整翻套裝，究竟整咩好？
燼滅刃裝定乜嘢好？

一開波個把強化一下夠做

同問

痴線斬左9千幾隻 草食龍都冇頭殼
點樣先易啲有 得10%跌落率

斬多9千幾隻

當你決定唔要頭殻
就會跌俾你架啦

一齊玩

琴晚打跳狗龍都貓咗兩次

呢隻game係超讀心
你要嗰樣佢唔畀你
唔要嗰樣就係咁畀

有無人想而家玩

你唔知狗龍好難打㗎咩？
慢慢嚟啦

返工，不了

屌諗起1年後grad咗都要返工了

放假，可以帶人升下hr

仆街 接等二個任 唔諗住刷 順手殺左隻即跌兩粒
佢老母 讀心讀撚到

唔俾唔緊要
隻game最鍾意俾隔離
例如你吹雞打天玉
同行3個拎哂你都未必有

通常合一件裝都係3至4樣料
當你差一樣野而其他野齊料果時
果一樣野就一定會被讀心
要唔被讀心
就係你每次升裝都儲定再下一級既裝
例如你升lv2裝
唔好去裝備鋪升lv2住
儲定lv3 lv4 or以上既料先
儲齊先一次過升
咁就唔會被讀心

以上全部9up
冇實際證據證明真係可以破解到點樣一樣料死都唔撚出
不過用以上方法感覺d料真係易出左
應該係心理作用

mh次次都係咁㗎啦 嗰樣料你要3粒 頭兩舖通常唔會有 或者最多一粒
當你打到剩返一粒嘅時候 嗰場就比3,4 粒你
一場抵晒前面所有

請問起手用邊把片手可以打到G
另外 片手最好用咩狩技

我

70-0423-6540-1263

我係秋巴

有日本人

盾斧適唔適合PSP 新手由0玩上去?

你無入場嘅

點解做哂下位2既前置都未上到下位3

我都係用呢舊野

難d
要記派生
想玩就玩啦

點解我未開到2星任

要做齊一星關鍵先

我已做齊村1星關鍵任，包括緊急任
係咪搵npc 講野就開到2星任？

Mhxx 配裝器 v0.9 有冇人用到 ?
Mhx 我冇問題

紅色對話泡泡？

唔該唒秋巴

鬼神斬破e集升唔升得過
礦石裝係唔係就咁買果套

點解用唔到

清完村1星單機打集會

其實就咁買姐係邊套？我仲著緊新手裝

有無朋友 打鬼娃？

想問下，如果我刷緊鬼蛙裝
但有d 素材（非鬼蛙d 素材）唔知起邊度搵
請問有咩網可以check 到

今日晏就出去買game仲有無貨呢隻想買實體版

麻煩唒秋巴

今日大貨
理論上會平過尋日

你想講輕/重弩定銃槍

咁就好要今日收工先得閒，好彩今日可以早少少收
尋日OT到仆街

成日都分唔清啲人有無接任
一開場成日少件

Wiki幫到你

出發前人名list張紙會閃

鬼斬係Psp年代舊野 大把野好用過佢啦

補充
果張紙分埋顏色
捕獲任灰色
採集綠色
狩獵紅色
特殊紫色

閃下閃下待表佢ready，喺出發點撳左A制

同埋唔係好識騎怪
今晚返嚟整套鬼蛙先

係咪應該做哂下位任先去集會跟人打？
定搵人帶打左裝先？

D訓練任做唔做有無分別?

我就係有人帶個時就推集會
無人個時自己打村

剩係ADD左FC無交換卡片好似HUNTER SEARCH都見唔到??

冇
冇章拎
純粹練習用

新手用返最BASIC果把升都得啦

我係psp年代
咁升一開頭果把太刀定有其他介紹

迅龍太刀，估你PSP用打過迅貓，易啲整，又高攻又高斬味

初期就迅龍啦

咁而家有帶人帶細佬去打下先

THX
咁唔浪費時間

有眼光

迅龍二名嗰啲劍士武器都好正
大大條白斬

接任打怪都有解謎成份？

...
唔好玩啦e家點整到果d
如果用劍都係升一開始果把？

狩獵風格同狩技入門

MHXX中文攻略，最低有武器操作介紹，因為多左狩獵風格同狩技，舊武器駁招都好唔同

日文攻略wiki

其實Google下大把MHXX中文攻略
因為3DS版已有成堆華人整理好中文攻略
Switch版玩家可直接翻用已幸福好多

mh最迷就係打蛇王龍
果時第一次接觸未有攻略
youtube/nico又未有片
就咁同街客打試左兩三場先過到

太刀後期都玩迅龍
紫斬，高會心出超會心，又型

突然覺得勇太個下反好好J

根本卡係勁好j
利申 片手撚

其實點反法？

整定會升到迅太果把

上一集玩既係3ds既mh4（操蟲棍果集 唔肯定係咪4）
琴日入完mhxx
發覺多左好多野 狩獵風格 狩技 玩到我一頭霧水

…………所以我好唔明之前點解有人屌mh係咁出但係冇新意

Hold y

畫面冇進步叫冇新意

有無人升HR3?
呢家HR2

same..呢家完全唔知用咩風格配咩技好

你係想勁人帶/新人一齊玩

xx隻上位嵐龍好似多血好多咁
我p3 9分鐘擊殺（攻大/弱特/集中/通常彈強化）
xx我用攻大/弱特/風壓大/高耳/回一
190攻白疾風斬斧
劍鬼+充能打左20分鐘，
無限劍鬼Loop到黃斬兩次先死
（solo冇咩機會磨刀，如果磨埋就唔夠時間儲滿充能個狩技，而且我忘記了回家玉）
另外，佢儲氣放龍捲果招，劍鬼mode狂斬都唔係次次停到

兩者都可以 唔好3貓車就OK

想問下㩒咩掣通知隊友，即係㩒完嗰地圖有叮叮聲

Start>x

即係+掣加x？

我做哂村長2星 key任都唔出緊急
點搞

幾時先有鐵刀買 要升迅太

勇氣MODE滿格
R制0.25秒好似

打晒關鍵任都無出緊急 要同村d人講野

係咪 無明刀 果把?

講到無哂黃色係頭頂都無

打漏囉可能

99%係:

緊急係要同頭上紅色d村民講野wo

試咗，thx

我應該係未去其他村

想問太刀應該揀高屬定高攻？

想打剋屬咪整高攻
一把走天涯咪高攻
MH睇武器仲要睇埋斬味

我想問下點save
我記得psp有得就咁save唔洗完一次 quest先save得

入房上床

有狩技唔真實
下代支蟲棍有得空中Boost改變方向好撚真實
好輕功

一路都話P3係最多人買但同時係最撚弱智果集
難度最低既一集

有無新手教學
舊玩家回龜,唔記得點做武器

加工屋到整

想問如果想main空戰斬斧 建議由邊把升起？

有冇巴打帶帶我整返d基本下位裝 打得好辛苦

『MHXX Nintendo Switch Ver.』×『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』コラボ紹介映像

p3歷代最垃圾

有冇巴打要帶打下位，可以幫手打陣

又係你

係呀又係我

我第一集玩既係2g (唔計ps2 dos2玩左少少）
第一次打速龍王就卡左一日關

唔係講笑,switch 冇voice chat 真係好撚失敗
科技倒流咁

佢地都無玩, 只係識鳩吠

下.... 咩PSP個時有咩 3DS個時有咩, 不嬲都無架啦 唔撚好玩囉

放工再玩, 巴打3DS?

一開波用鬼娃/蟹裝好

冇錯，btw 感覺3ds loading 快過ns

我是數位版好似 正正常常

我明白，但我意思係假設用雷刀，係唔計斬味情況下
1568定係1057

1057 320攻 27雷
1568 300攻 40雷

如果打弱雷既怪
究竟高攻會痛啲定係高屬痛啲？

3加入大量生態，水戰，疲勞系統
4加入空戰，大改舊地圖，多龍類以外新怪
狂龍、極限、公會任（可圈可點），劇情要素多
畫面獵人究竟miss咗幾多嘢

要睇肉質
如果你係拓荒緊就揀高物啲嘅啦

有無人e家想打hr1鬼娃

太刀我覺得2把都得
片手雙刀先會屬攻行先

想問如果我鐵刀如果唔小心升左上去仲可唔可以整返迅太

可唔可以幫手刷鬼娃

唔好save
出game再load返

上圖咩程式黎

求

我又要

下個post跟返29？

11 4547 1652 7149

29

置頂洗唔洗加埋D WIKI LINK？唔係下個POST又有人走去問

有無巴打知黃金邊間有貨？宜家出去買

有無人宜家射碎

SORRY想問下,依家呢隻MHXX係咪冇左好似以前PSP年代既MH咁,打完任之後去掘礦?
同埋我見可以請成35隻貓..D貓除左出戰之外仲有咩用..THX

返緊工，sosad,我今晚上黎問下先